石蔭嘅手足 我今晚真係好感動！

第一次開post 唔知有無開錯台

但我真係好感動
除左巴絲 仲有小朋友嗌
嗌到聲沙眼濕濕

聽晚繼續！

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

勇石樓有條顛婆叫廢青跳樓，不過佢叫完仲多人嗌

我一直以為石蔭係廢老區

接佢下一句 死黑警

石蔭邨有巴打戰廢老

有藍嘅同事住石蔭，今次實激死佢，多謝石蔭嘅手足

喺樓上叫到畀阿媽熄我燈
然後落樓叫咗一轉

聽日同佢鬥嗌

隔離 石蔭東村 真係多廢老

幾時到石籬

如果唔係我老豆藍到仆街我都嗌埋

安蔭都好大聲

都有啲人有叫

落街嗌

巴打加油呀 聽到想流眼淚